請問點分便衣同普通市民？

生到成隻狗既咪係

好易姐 行路柒下柒下 個樣特別衰格個d咪系囉 相由心生丫巴打

你等閒去狗屋門口睇下咪知羅